### TODO (2 итерация)

- [ ] __Бизнес логика__
    - [ ] Создание нового проекта
        - [x] Доработать модель проекта всеми необх полями
        - [x] Сервис `ProjectService` с методами создания нового проекта
        - [x] Организация коллекций в Firestore для хранения проектов и списков проектов
        - [ ] Модальное окно создания нового проекта
            - [x] Продумать и реализовать шаги создания нового проекта
            - [ ] Валидация данных по новому проекту
            - [ ] Возможность загрузки обложки
        - [ ] Страница пустого проекта (все разделы с заглушками для контента)
    - [ ] Проработка концепции Обновлений
        - [x] Паттерн Команда? (файл `org/command.js`)
- [ ] __Дизайн__
- [ ] __Деплой__
- [ ] __Прочее__
    - [ ] Починить/настроить заново линтинг!
    - [ ] Решить проблему с чтением типов buefy на уровне экземпляра Vue
   
#### Идеи на будущее
- Нужен ли rxfire? (https://www.npmjs.com/package/rxfire)
- Унифицировать коды ошибок через enums, либо подключить готовые, чтобы упростить
 обработку ошибок сервера
